試著說「燕瘦環肥」別說「各花入各眼」

前者四個字就有兩個典故